打完老婆之後再去叫雞先係真男人

咁比老公打完去做雞嘅女人係咩？

公共情人

衲dee老婆

去叫雞屌翻自己老婆

照要俾錢 當俾家用

公私分明

打完老婆再拎佢啲錢去叫雞,返到屋企再叫佢落街買外賣